只要經歷過黃疸，先有資格話自己夠黃

我地藍絲天生似阿凡達，係咪妒忌

其實每個人都經歷過

樓主黃班病變好陰公

跟過大佬
好似叫張角 夠唔夠黃